用料太靚反而有問題？

美國或日韓車洗玻璃水條喉通常用橡膠。
好少出問題。
反而德國車用金屬喉，冇橡膠喉咁柔軟。
開關車頭蓋太多次拗斷左條喉。洗玻璃水上唔到噴嘴。

好彩好易解決。

👍🏼

Nice

學野